聽說太理想的戀愛總不可接觸 我卻那管千山走遍亦要設法去捕足🚬

❤️

Me

Lm

訓晒？

未

Hi

聖波羅加油
大風加油
肥朱加油

肥朱ＧＯＡＬＬＬＬＬＬＬ

屌你我心情好似過山車

我愛香香

因為真係1-2

唔係你Ｄ錢似過山車咪得囉

都似似地

香香加油

可靠消息

真訓

８８８８８

肥朱加油了

一齊

早抖

愛你了

過山車最後都順利番黎呀

聽埋ＯＮＥ ＬＡＳＴ ＴＩＭＥ我都訓了

Something just like this!!!!

我都愛你了

奧林普 1-1 颶風隊

奧1-1 goal

紅棍加油

話中有話

打風隊
聖波羅

死去訓啦你

盧要羊

關你棍事

。。。。。。。

ＯＮＥ ＬＡＳＴ ＴＩＭＥ！！！！！

就喊岀黎

奧2-1！！！

好緊張><

......

我首ONE LAST TIME呢

頂住 我愛你!

奧林普 3-1 颶風隊

主咁撚勁

既

假波

點解咁易入
我接受唔到

瞓了

SLEEP IS FOR THE WEAK

聽埋俾我瞓啦大佬

癲佬又話通

咪係
諗住COLDPLAY+ONE LAST TIME就可以訓..
依加唔知幾耐先訓得了

比台風隊通我櫃了

想死了

其實點解係台

SAME ROAD

依十幾分鐘食唔安訓唔落 針

怕咩

驚阿 買咁大

屌......拿拿林唱埋ONE LAST TIME比我訓9啦

有人在嗎

快D完啦

快D唱啦

唱了

Finally

So one last time
I need to be the one who takes you home
One more time
I promise after that I'll let you go
Baby I don't care if you got her in your heart
All I really care is you wake up in my arms
One last time
I need to be the one who takes you home

留意到niall係後面食哂KATY PERRY波餅

訓了

滿足了

KATY PERRY好大波

係,NIALL食撚哂

希望咁多位羊大錢 小妹已針

聖羅倫素盤cashed
布蘭特盤cashed

神船盤🐑-1🐷
西花盤🐑-1🐑
水手盤🐑w🐑ng🐑半主🐷
柏雷盤 🐑w 🐑半主🐑fg🐑ng🐷波膽🐷
aik -1🐑(thx 頭g)
哈馬盤 🐑w🐑 ng🐑和主🐷
諾高平 盤🐑 -1 🐑ng 🐑主其他🐷 ng🐷
聖羅倫素盤 🐑 半主🐷
白蘭特盤🐑 w🐷

cashed!!!!

樓豬贏勁多

唉屌，贏得500

唔撚洗訓

痴撚左線

早晨

早晨咁多位

起身發現我逼害盧

樓g玩唔玩美職

7半？

美職主隊呀各位

唔買主都唔買客

記住呀

yes

Gun

跟

GUN

小保加即場2.5/3

再追fire

初頭都諗住買

嘻 你注注都係呢個位架啦

收錢

主能夠

其實我冇買到

早晨🚬

主能夠主能夠

開波未？

人生太短 出手要更大

點做到

9up子本身cash爆左馬戶

鳩嗡專家(+??????????$)

原來如此 別有意思 不快樂亦是愛的意義~~~

1c 咪撚刷啦

半場想入3.5呀你老母刷刷刷

主rc 角細黨震驚吧

對家紅牌 ORL 10:11 CHI

主rc

驚

唔好刷呀diu

角大黨可以勝利嗎

跳船算

入左主盤應唔應該趁佢1.71補一補客勝

9c完囉 最撚興架啦😅

叫親ramos 係易紅啲

ok

2c

奧fg

認真？

主能夠主能夠我信主能夠

我蚊注

奧fg同路

想跟下，但無乜錢
祝羊

Sick yeah

主隊有張戰神卡好似勁咗

買少少玩吓

美職客隊腳軟唔識入波的

買埋主勝

3c

角細黨震驚吧！

角大黨
主能夠

1：0rc

9.5s 1.92x2 9.5 3.1x1 我已經不敗

又要番工 公司冇冷氣屌你老母

Same Here

贏咁多仲番

每注10k, 至小執1000

100k 1注了 要發達了

好細注啦
唔返工無錢買

工作是必須的

諗諗下都確實係個方法
還是我未瞓醒

買到咪係

買客？

又up唔到相。
十點求大蛇屙尿

咁又係
狗會Apps好難捉摸

十點買咩好

發達機會不是人人有的

買左主 屌咩

火焰比d火黎睇下

火焰W
火焰NG

要睇你想邊隊贏了

10點想買角大

屌老母作客未贏

主能夠主能夠 我信主能夠

準備進入高士路時間

美職快d nba
入波啦

樓g 10點買咩

入唔入角好乜都冇on hand

無ky不賭旗

係

即叫即到

要跟了

想賭主 但上輪買佢果陣作客輸三球

角我唔識賭

Bb美職全部主場龍客場蟲

跟你

4c

我買果啲唔見既...紐約城2:2.....

琴日我都係唔肯刷c fc dallas 2x1 2300$番生

5c 角細黨震驚吧！

5c

8.5快了

好

2rc

2-0rc

主 RC 2:0

2:0rc

主隊又rc

20。rc

2紅。。。。

又紅

456了

咁刀唔買客 對唔住自己

再入主勝了

角S等打靶😤😤

又出戰神卡，攻力x4

岩岩1.5有4倍
踢多兩個入唔入到兩球

0.5/1 唔信一粒都矛

入0.5/1時間到了

馬會想封幾耐呀屌

封到完場

主勝廿倍

請問有無半場水位？

角球

兩張都係直紅 究竟係咩一回事

比兩球我

買10蚊kaka city就夠買盤 自己諗

kaki 10場！

2rc我輸半當贏-_-

踢多2個都有1.7🤔

高士路

7.5 1.68 2.05 8.5 2.27 1.56尾
7.5 1.66 2.08 8.5 2.25 1.57 初

客win 1.72 1.69

屌10蚊主勝

thx ky

6c

ching sick ball

入波未

假波，就俾埋主勝啦

-3c

gchi

2張直紅 睇黎球證買左客

理撚得你 要入兩粒

屌入未

係就12碼

買左1.5？

入波啦屌

fire入喇

rc2係咩玩法

0.5/1 1/1.5

入波呀

Fire 刷角入波plz

下盤加主勝 不敗了

作客真係雞

半格唔收貨

火焰唔入比主入

場上面少左2個畜牲都入唔到波

呢排d元祖都好似開5出

醉了 一粒都冇

仲未知元祖係咩

早呀世正

是但一邊入啦

fire please goal

早晨呀

火焰速度6:0

7c

頂住輸半啦垃圾

投降 一粒都冇

咁多人買主

-2cccccc

會唔會7C完場

Me Too

火焰請立即入球

輸半我當贏-3-
9 vs 11

如果主入會點？

-3-

8C

理撚得佢 入波就得

全世界都停了電

會1:0

主能夠黨會大勝

咪刷

唔入波 我自殺

1 more cccccccc

我地即場角大黨

連我都知喎

角大黨抬起頭來！

5講野了

西面子-3-

😓

無朋友了

9c

T_T

9C

8.5 cashed!

8.5

入未阿盤王火焰

睇黎0:0機會好大

真係可以一粒都冇

1:0 同0:1 既機會都好大

重買左0.5/1

岩先7.5都2.4 8.5又3倍幾

求你刷

入啦客！

唔通真係淨係贏十蚊？

Fire 刷完角就好入啦！

找左數先啦

同路者

角大黨收米

+1

10c 贏十蚊gel 角細黨大敗

角大黨

7分鐘4C

火焰仲唔入 siu4

放棄88

爽啦

真爽

你又贏

入啊屌你老母

比一粒啦
主入都得 唔洗隊垃圾fire

上緊堂😂咩都無買

世正依家幾多角？

6.5 7.5

仲要爆埋角細
siu4

主入未

爆c唔爆goal
垃圾隊

10C 啦

下次叫我買！

賭球真開心

我地角大黨😚😚

岩呀

角大 角大 角大 角大

垃圾火焰得半格

呢場都無度 純睇即場😅

好波，爆左我9.5s再0:0
仆街

所以跳左啦
7.5s 2.08 7.5 2.2

爽！ 贏十蚊 早餐腸仔包錢

送skin比小妹啦

橙4

菁英唔用skin

買左客ng又輸左

角大是信仰😍😍

十點派錢波

00 siu4

屌你仲喺度既

小妹想要哂妹子英D皮

求追數料

禾有好多

19皮

踩我唔死 踩我唔死

我了

你買唔多？

係人都知世正一注贏人地幾個月糧

喜欣有無mon即場odds

你個名

西

已經廢事打

第一之輸半好像贏錢咁

美職咩都有可能

我

真飛

笑4

暗飛多少😂😂

笑4+1

岩先果場8會贏到仆街

起碼補兩個0

世正是咪襟錯制

大老母作客6場1d5l

得1分

過兩日要比人情啊 好窮

等埋樓b

200k

佢岩先話火焰贏就買主

可能照買
不要猜測我伊的思路

要決鬥了，對左

中ky

頭先？

Perfect Match

收返版權費ok?

原來樓主琴日又中曬

岩岩炒左即場

屌咗主盤

same road eb

姐係小

初盤半一夠力既 高水希望阻人買主

同路~中左去食個M記先

要左客

下盤！！！！！！

初盤得半粒低水
但主排名低咁多
客隊作客又廢
夠力啦

波強20 21

唔多唔少有你支持先買

聖羅倫素😏😏😏

樓g 張list 呢

神船盤🐑-1🐷
西花盤🐑-1🐑
水手盤🐑w🐑ng🐑半主🐷
柏雷盤 🐑w 🐑半主🐑fg🐑ng🐷波膽🐷
aik -1🐑(thx 頭g)
哈馬盤 🐑w🐑 ng🐑和主🐷
諾高平 盤🐑 -1 🐑ng 🐑主其他🐷 ng🐷
聖羅倫素盤 🐑 半主🐷
白蘭特盤🐑 w🐷
火焰即w 🐷
西雅圖盤 -1

喺地鐵漏左銀包

盤九連

feel到10連的氣味了

火焰我屌你老母爆我9.5s

下盤會羊

同跑

覺得上盤但得半格

咁大獲

cut左credit card未？

5吃半島?

攞返銀包了

有運呀

有好心人執左

去馬會做善事有好報

迷伊有好

但點搵得番架 你知你係咩站唔見咩😳

想同你旅行

wing b buy what

btw好似係北京遇上

贏錢去

7head

一直都贏唔到想死

比人踢左😓

7

落車上電梯既時候發現, 之後即刻狗衝去揾職員幫手話喺上一班車漏左, 佢打完電話之後一陣就再收到電話有人執到了

10元事後5敢po😅

包養U

主仲未入

詠買左細咁快想練鳩佢

真係好好彩 ！！
我試過一次漏左電話係的士 一落車發現 架的士停左係前小小既紅綠燈 我即刻衝去拎 又係好好彩紅燈

9.5s pls

走啦

我要靠自己 唔靠男人

半島有m記

靜

靜喜所

咁都得

入未呀主

Good

主隊速度來球

有運有運
feel到要同大家一齊贏了

主唔入要jump了

巧呀 一齊贏了！！

巧呀

我靠kaki

等我發達

我係小白臉

角大黨準備好未1

主能夠!

白臉書生

愛4

等你指揮

得啦 入左$10

希望出現元祖

頂咁快1c

想即場入球細

快入波呀 我要入波呀

要睇水位架弱智

等靜喜所好

一係角球等我出山啦唉

高手勁到

速度入一粒升盤呀😂

屌 又有角

出水啦唉 or
出山唉啦

中場睇定d至安全

大注左

大注主?

1 接納

6560 入球大細 星期日 39
西雅圖海灣者(主) 對 侯斯頓戴拿模(客)
入球大細
大[2.5]@2.72

$ 20.00 $ 20.00

穩嬴了~
2.5s @ 2.05 $30
2.5 @ 2.72 $20

見我輸咁多就知。。

夠請我食飯了

你成日偷偷減3個0既 真係呢

對冲基金

白飯都唔夠

買糖食

好高回報wo~半個鐘就執幾%

世正今日到你跳制啦

角大係威係勢咁 比完2c又停經咁停

痴得loxx多

兩隊踢到咁 點入波

俾lo仔傳染左...

大老母客w

如果痴痴的等
某日終於可等到一生中最愛

等不到

溝4女

呀~2.5大而家3.2
太早對沖果$20添

唱返首主能夠先

仲想快手入粒 再即場買細添😅 早g 直屌小球

樓主屌波啦 唔屌主唔識入

西亞圖肯入波未

點解我會買大

唱畀邊個聽

唔信又0:0

客入未

呢場不了, 唔想佢地入波

客能夠

咁岩聽緊

想唱k了

靜啦

主能夠夠夠夠夠

半主未

更正~呢場唔想佢地2隊入波

主入球未 dls

先半主，然後下半場客入一甩
1:1完場 super!!!

傻豬

我永遠都係一條溝唔到女既毒撚

kaki 買左wt

食朱古力食到傻左牙 半場2-0 完場4-0

半場有兩球派100

西雅圖再唔入我報警

半場先買嘛
不過我睇似1:0 2:0

北京遇上

北京遇上靜喜所

點牙老女人
又係到串串串串

脂粉客

陰d陰d咁比角

買左咩？79.18%？

等打靶

話唔定一甩都無😰

尊重啦

無電腦典買

笑

用apps啦，弱智

5用😟😟

半場0-0
頂埋個下半場佢呀

速度20

話說app e家好似易買過電腦

訓多陣算

2:0la

各位88

無所謂~唔爆2.5S 就OK

1/1.5 好似唔錯

Molamola ...

今日去欣澳，唐老鴨一句，全迪士尼靜晒

笑死我😂😂😂😂😂

Ha........

.....

唔覺得好好笑咩😂

大家節省氣力不用屌啦

開會先 西雅圖求打氣

香橙公主

又恰禾公主

等高水9.5

大老母贏 唔好意思咁多位

🍊🍊👸🏼

買咩即場角好

做人做9 自己決定

又話我係狗..

morning 善妹

9 收到 得9球 我入9.5s先

西雅圖

你25

betray cb = wait boom

機械人
梳牙搞到你skip左小保加

西雅圖上啊

西雅圖速度來球

咩25

主入波未？

臭西雅圖入未

下盤頂撚住

不了

入啦臭西

主隊啪啪啪

角小=25

大老母請入球

臭西

業主話加20%租，又被逼害了

賭多20%

識唔識射波

賽前1.68點買得落

賣料比佢啦

7,8月邊有波賭，得d垃圾巴甲，MLS

加學費20%, 完

入未呀臭西

咁時勢都20，真係食大左

7C了

連C~8C了

6,7個單位放租，點會賭😂😂😂

依個時勢加最勁喎😂

8.5 2.3x no excuse la

+20% 未必得

又輸一注

預你還價架啦
8-10% 啦

who betray cb

咁都唔開12.5

想屌注11.5s了

+10%，我還可以接受，但+20%

搬囉

似十，但唔敢向下買，買親都屎

比個12m主算啦

可唔可以入呀西

西入未

還6%, 再一人一步
8-10%DEAL~

搬，有機仲貴過續租，又要搞裝修

買起間鋪

西雅圖 你唔入波就屌你地老母

幾樓 過黎探下妳個中女

屌你老母西雅圖

🙁🙁🙁

搬仲可能少左D 舊客
10%內由佢啦~都預左

😚😚

世正入股啦

52外

西雅圖快入

西雅圖食屎狗2:0未

5係9就10架啦

呢排唔想練心

又連角, 10C

賽前9.5 得1.68

停c呀...

who betrayed cb

主入一粒定定驚啦

主丫

主再唔入我就針了

入左少少陪你

客隊頂撚實

唔入鳥

1:0

10

糕

嘻

好波！

你講左都無2秒

俾多球黎

Goalllo

想買角細就入波

屌你老母終於goalll

700000

@@
咁有信心!?

跟1注先

心臟弱，幫你地打氣

西雅圖俾多球開埋-1 呀仆街

即刻低水

又輸埋

唉

買ng就會有

西雅圖畀多粒

客隊追和啦屌

西圖比多粒

頂實

80mins 再研究下

跟唔到ky want die

跟左ky了

11.5s 12.5s

炸魚薯條

屌你渣ga

究竟練心黨有咩下場呢

冰封

畀全格啦

11

C

11.5s

客同我追和

靜啦 鬼有5尊重

西goal

頂住

俾多球好嘛

西雅圖快入波

ching 唱足一日一夜

SIU4

12C

主入多甩

11.5s bomb

on9

主ng
Music!

4.7倍 12.5

西雅圖屌你老母入多球啊

on9 咁都唔入

系

西雅圖入多粒同冰封c

嘻 開完了 吹水中

西雅圖全格我用牙插落條女個西到

Siu 4

左右b撿了多少

西雅圖我屌你食蕉啦 入未

支持

整多粒pls

小妹得鮑魚

輸都抵啦

鮑雞

買完on9平就訓..追返少少

迫害

絕殺吧

輸就真係唔抵

Ho ball
冇跟我2x1

+3

客快啦

係時候喇

斬木佬奇蹟 絕殺2:0啦

心臟病

臨瞓前跟左少少

西雅圖畀多球

不要沉迷練心1

👍🏻👍🏻💪🏻冇跟阿甲就好了😂😂😂

呢句真

我中2，吹咩

客goal未

我無呀~呢排唔玩練心了
買都係細注

我中2你派我

西絕殺吧

LAST 30SEC

西雅圖屌你老母 全格啊，比半格有撚用

我中2同陽光玩遊戲

冰冰角先

1:0 FT 12C

瞓左跟跟唔到

人蔘不足蛇呑象ar

-,-

Ky 瀨屎未

2.5S 12.5S CASHED

KAYAN 大注又嬴

西雅圖半格cashed

勁

頂到啦，工起工起

後生仔復仇戰

善仔

2x1

盤10連了

kaki 10場！

DLLM呀我由馬單跳到波都係咁

笑到仆街

2x1角大有蚊收，可以去食個是乜X看保

💐

善蛇

好大壓力
個印度婆叫我今日上廠
我已經8點半去到深圳個大巴車站 咁架車遲黎咪遲開
佢屌9我你咁遲先去到廠 廠都去左食飯啦
咁遲你應該返左office 先 1145先再出發
唉 屌你佢expect我到廠時間同返工時間一樣930
你比得我9500人工 做咁撚多野
你係咪on9架

繼續訓

12.5s 大大力gel！馬會

btw唔係2下2連c得10c

5好做啦1

話說尋晚條iq題

是拉差

XXgoal

香橙公主 猜一物

Thanks ky

我謎語博士解到啦

神船盤🐑-1🐷
西花盤🐑-1🐑
水手盤🐑w🐑ng🐑半主🐷
柏雷盤 🐑w 🐑半主🐑fg🐑ng🐷波膽🐷
aik -1🐑(thx 頭g)
哈馬盤 🐑w🐑 ng🐑和主🐷
諾高平 盤🐑 -1 🐑ng 🐑主其他🐷 ng🐷
聖羅倫素盤 🐑 半主🐷
白蘭特盤🐑 w🐷
火焰即w 🐷
西雅圖盤🐑 -1🐷

打佢靶啦

蘿蔔糕

什麼謎？

點解咁多豬🐷🐷🐷

🐥🐥🐥

依家個市太旺
一個月租金都升成10%

因為你係我🐖🐖🙈

謎語博士咪又係pm我問答案！

買小啲彩池

有無人覺得🐷🐷🐥🐥🐻🐻好可愛😚

睇結餘咪知囉=.=

你可愛d

噓........

重心 是拉差

報時王

但頂唔到一年就唔掂啦，除左飲食仲要真好食，其實冇乜邊行係好景

你最可愛

好唔好食先

5太好食

謎面係咩

寧願安格斯

出糧先再賭了

係你個🐢頭😟

妳最靚靚😚

賭錢推緊幾口既時候，千祈唔好食甚麼食物？

推緊幾口嘅時候最忌食咩

5賭角s 大撚吧錢你賭啦

桂花糕
對家糕

角大我只信你

錯

會嘔

eb 齊贏

燈燈公主goal

返工

角大只信靜喜所cfu

香橙金主

香橙糕

垃圾先番工-.-

飽得濟

香橙av?

我係

2分鐘後開估

有無提示🤔

🐊🐊🐢🐅🐟

盧比左

我深潛了

玩留

Bb做咩走

提示左架啦😂😂😂

比業主big走左

樓下on9

又話唔爆
轉個頭就爆

法林明高入波未

一次性交一年？

XXX腐乳？
乜撚野啊

😒😒😒死扑街
小妹決定收購免費租比ky

得一隻係答案

是拉差好食 同太飽咋

唔是呢個tips

龜0糕

佢打靶仔

龜0膏

終於中！

會窮

得唔得呀今次呢個

大官巫師高質啲

我得，你5得

呢樣真

1001